工程撚想轉行可以轉做d咩？

日日就係到同其他瓣數鬥傳波，同d判頭鬥奸，起完棟野之後一d成就感都無，淨係想快d轉盤，真係做工程做到灰

聽個舊同學講好多讀完去左做銀行
因為n展人計數叻
拎個保險證券牌就得

考政府吧

係咪要sell保險？

我都想入到HA ASD EMSD, WS2都好

紀律部隊啦